免費渡輪來回大埔烏溪沙 長者當觀光船

中大保衞戰自周二開打，至昨日暫告一段落，示威者於昨晚10時許全面撤離，封閉4日的吐露港公路於今早11時許恢復通車。吐露港公路封閉，政府昨日安排免費運輸服務，安排渡輪來回烏溪沙公眾碼頭至大埔海濱公園碼頭，並派出旅遊巴來回大埔海濱公園大景街迴旋處至大埔墟港鐵站，服務時間為今早7時至晚上8時，明日服務時間為早上7時至晚上8時。

今早11時許，近1,000人於大埔海濱公園碼頭排隊上船，人龍長數百米，平均需輪候45分鐘，每艘渡輪可載逾百人，船程約20分鐘。有長者見免費乘搭，將渡輪當成觀光船，抵達烏溪沙後立即排隊回程，引起其他市民不滿。有市民望見長長的人龍，即時掉頭離去。

記者現場所見，下午亦見不少人乘船為觀光，可見碼頭遍佈不少正在遊覽自拍的人，有一家大小的，也有不少退休人士。年過花甲的關先生就指自己是知道渡輪免費，「見到有船咁多人排隊就過嚟睇下」。他不覺得這樣是濫用，指這些人只是來「行下玩下」。他又認為渡輪應該似巴士般加密班次，就不怕早上多人輪候。

典型廢老

免費架，快啲去，執輸行頭慘過敗家呀

和理排隊

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

廢物政府專養廢老

繼兩蚊搭車返深圳，免費入烏溪沙觀光又一力作。

快推廣人去搭
係廢老搞到冇船搭架

Agger

咁中意搭就繼續塞

塞埋佢

廢老真係
唔死撚晒香港都進步唔到

人地幫手塞 又鬧人廢

咪笑鳩人
廢老係手足，成日助攻

廢政府同廢老

藍屍+港共

滅左佢啦屌

最好唱到街知巷聞，講到係本份既咁
到取消既時候班廢老就屌鬼

藍絲不意外

哎呀 千算萬算 又算漏左人性既貪婪 驚死蝕抵

死廢老

遇上呢種廢老應唔應該出神獸？

係咪手足嚟玩和你排隊

真係阻撚住哂

藍絲廢老阻住市民番工

手足都屌?

人哋助攻梗出咩神獸

唔死都無用，貪小便宜無公德心

我又諗到新玩法了

call 多d 廢老玩串個場

廢老

其實以後長開觀光船都唔錯
但海濱公園有點遠

和你suck好榜樣

其實真係要文宣下等多D廢老和理塞

笑死 香港人就係咁

吐露港遊船河，平時都無得搭啦
依家免費呀，叫多D 廢老去排隊啦

觀光既最多咪搭一次半次 有咩好嘈

期間限定
手快有 手慢無

助攻

有邊個夠膽直接推廢老落海

搭船師

支持廢老幫手塞

做乜屌人廢老 一齊排添啊

廢咩助攻

廢老幫手和你塞

行動post冇人推!!! 11.23用比三罷更強既和理非武器去打擊春袋中既春袋！

專業和理塞

藍絲拎著數姐

20分鐘大埔到馬鞍山

我建議長期開

和你塞

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

咪係囉... 老唔一定係藍絲廢老... 希望佢感召到更多朋友一齊觀光

濫用，仲要嫌班次唔夠密，要求加班次，香港就係死於呢類自私自利垃圾手上！

和你排喎邊度廢
咁好既免費娛樂要推俾更多銀髮族

番工撚屌鳩廢老啦

支持廢老神助攻

connect廢老，搭師船和你塞

垃圾廢老

阿伯手足黎，咁你地都睇唔出。

唔割.

廢老和理塞

真係比巴士預言中
啲人真係屌加開多啲班次 而唔理塞路

寧養廢老
捕殺青年

廢老connected

原來政府收收埋埋咁多利民措施，依家先放出嚟

預左班仆街係咁！

正，唔該大力宣傳，引起內戰

大家一齊去坐

就係連唔使返工既都出黎同手足一齊幫手塞爆
阻人返工

排完又排, 制造假像

人地明顯係巴打黎
和你渡

大家要識得善用呢班無錢無地方玩既銀髮族呀,
啲藍絲最怕佢地搞到生意要蝕本
教佢地點樣賺盡藍絲一蚊一毫就岩啦

銀髮

廢老冇錯wor

民建聯成功爭取免費觀光船，請大家識做投票

個馬頭好吊腳
同入三門仔差唔多遠

不合作運動

他又認為渡輪應該似巴士般加密班次，就不怕早上多人輪候。。。

CLS...十分鐘一班船好無？

手足非廢老

又幾正喎

老一輩 香港人

排隊師都屌
明明係自己友

手足 和你塞 為左塞你班友

平時行步路都叫辛苦要你讓位
一有著數跑得快過保特

泊個位

屌你老味
手足朝早一齊排黨鐵算唔算廢青？

銀髮手足抵錫

衝呀

大陸落黎的長者，就係做盡衰格去攞小著數，而且影響其他人都唔知，好言相勸仲大聲夾惡鬧返人。而且會崇拜劣等的人，而打倒美好的事物。

手足好嘢

廢老做乜花式堵路

用嚟工業村接駁其實唔錯
無人搞係因為蝕錢
政府包嘅話其實係利民措施
btw 沙田都可以考慮下城門河整返條航線

深度分析，大家可以都睇下

手足星期六都開工

排隊師

搭船觀光師

無咩問題, 垃圾政府啲老人政策咁撚廢
何況幫手塞

住附近踩車去, 轉馬鐵出其實好爽
依條線幾舒服今日搭過

有咩問題

和你排

和你排！

乞衣都無你咁乞人憎

上船同練蠱有咩分別 都係將最毒嘅嘢擺埋一堆

整合: 各地區群組
各區依家都係少量人, 所以決定公開grp link, 招admin義工！
我地會用交通資訊, 清潔同物資依3樣嘢做明, 滲透做民宣為暗！唔係阻膠阻礙前線努力, 而係backup前線搞文宣！

詳請睇番：急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

各路和理非有興趣請入！

新界:
沙田大圍馬鞍山：
大埔:
荃葵青:
將軍澳坑口：
屯元天：

九龍
油尖旺：
長沙灣深水埗荔枝角:
黃大仙至觀塘：

港島
東區:
中西區:

如果冇你個區, 請填番google form話我知：

銀髮族

支持

明明助攻緊

和你塞都屌人

廢老又助攻

咁好 廢老都幫手和你塞
快啲整文宣貼連儂牆啦

咪係囉
可能係銀髮手足
當然唔排除有廢老
但點睇都係助攻

有位有位

手足

吓，我睇完覺得係銀髮手足，你地叫佢地廢老？

好事，樂觀其成

觀迎 和你齊齊排

又黎

人地幫緊我地做咩叫人廢老

新職業
排隊師

免費點解唔去?等我叫我家兩廢老都去先

呢個post好撚多5毛

大力宣傳吐露港免費觀光船

和你塞緊，手足黎

借力打力 一齊響應和你塞
用一切可用嘅資源去阻止打工仔返工

每次有免費嘢都出動

呢啲叫銀髮族，幫手和你塞

吐露港通左會少番D人

正 免費 聽日我又排下先

同排報紙一樣

和你排隊

好事就要支持

呢啲老人真係不宜久留世上

以奇人之道還奇人之身

免費搭船， 然後去大埔海濱公園玩一輪， 返返嚟玩溪沙， 免費喎 班癈老點會同你慳呀

Call晒一車車廢老去觀光啦

嘩! 免費啊!!!

柴灣都要搭車入去坐啦!!! 唔好執輸!!!

廢老都玩和你排

黨鐵朝早廢老免費入閘包你塞到冚鐵剷 2蚊都太多

大力宣傳

免費仲唔博埋老命去

柴灣$2 入去坐兩程船再$2 出返去

日日一大班老人 個個返工做嘢都要同人塞

[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

做得好

咪係!!!

多謝支持大三罷

廢老： 執輸行頭慘過敗家

和理塞

香港就係敗係呢班廢老手上

幫推行動post
急啊
[行動POST]1117香港人出嚟展示真正民意

有聲

但係今次幫到手喎

和理排

同廢青塞鐵一樣

利申：塞鐵廢青

之前仲想學我地咁整個藍屍經濟圈
死廢老去你間餐廳拎杯水坐成日就會發生

你排隊返工 人地排隊觀光
完全唔明點解去觀光嘅會比人屌
明明大家付出時間係一樣
如果咁都屌
又唔見朝早港豬屌長者咁早搭車去飲茶？
屌人果班真係自私撚
咁想準時返工 一係公司附近過夜
一係六點排定隊
又唔想附出多d
又想將責住加係其他人身上

搞水上巴士
係元洲仔上船
入龍尾灘大尾督再出馬鞍山
再解決埋大尾督塞車問題
大（吐露）灣區水上旅遊

排隊師 多謝

新職業：搭船師

和你搭

廢老助攻

廢老嘅行為先係值得我地去參考，基本上佢地和理塞嘅表表者

廢老日常，有著數新屎坑仆到去

和你塞？

廢老間接幫手和你塞
做得好

歡迎廢老加入
和你塞
和你返工
和你排
各類型抗爭

今日搭過
仲叫左好多船家清客（大飛）
一樣唔洗錢
快過果部19渡輪
泊個位都泊10分鐘

我都等左40分鐘先有大飛坐

有咩問題 申請禁制令囉

拎去填海都厭污漕

廢老做排隊師幫手做壓力測試

諗落都正
烏溪沙個碼頭由細到大都未見過有船埋岸

廢咩老 真正和你塞呀

文宣組整埋海報仲撚好，大大隻字寫免費觀光仲唔仆撚住去

大埔海濱除左出海自己網魚果d,我都未見過有船泊

i love them

又唔好咁講
可能係銀髮手足黎
唔通叫佢上前線咩 但老人家時間cheap冇嘢做
幫手排隊係最好

連登仔對人不對事依個壞習慣完全冇改到

瘋狂啜資源，屌佢又鬧返你轉頭唔得咩犯法呀阻到你咩唔敬老無禮貌自撚私自我中心吹咩拉我丫係要搭呀
呢啲人應該一次過送哂入焚化爐集體火葬

同意
仲話要搞呀伯

果個濕鳩碼頭都唔知做乜
一係用元洲仔果個
一係用大王爺廟隔黎果個
再炸埋丫洲移平起樓
大吐露灣區不是夢
呢鋪fat fat la

搞起左，以後變左觀光船

另類和你塞
有時廢老都有價值
如果沉船
加埋年紀分分鐘過萬

吐露港都係行山徑～不過無人行姐

香港人最鍾意排隊

所以黨鐵專登封緊啲閘機
等香港人過吓排隊癮

廢老
最佳助攻

多謝老友記手足

真係冇腦架喎
又話塞路阻到人
但自己又塞埋一份

銀髮族手足

多謝廢佬和理塞

和你塞 we connected

快啲整長輩圖

免費 期間限定 隱世觀光生態遊

手足和你塞又話人廢佬
老就當condom

我諗起呢個

所以廢老唔死真係冇撚用

係咪幫手塞

幫手和你塞

廢老識運用可以好勁
佢哋淨係會諗錢
你有錢嘅話。。。

手足黎，咩廢佬

其實呢個應該要係恆常措施，大埔友要出黎真係冇幾多選擇

突然間好鍾意廢老

廢老都玩和你塞

自已去M記
有板你睇
實有廢老入去涼冷氣睇女
如果有一個帶頭坐地下
個破窗效應諗起都壯觀

手足冇分年齡

我屌你啊
想同搭船師割蓆？

廢老真係無敵

懷疑係手足

快d叫多d廢老去，等佢地幫我地塞住。

個老人家係咪手足黎？

係廢老手足

阿叔真識玩，姜果然係老嘅辣

手足幫手塞 唔好亂講

銀髮族好波

可能真係上左年紀嘅手足黎

衰喺廢老到

廢咩老呀 佢地係手足黎

啱啦搭多啲啦，到時唔好瀨係我地搞到你地無得翻工呀垃圾賤種港豬

人一世物一世 唔好走雞

冇執輸咁

人地自發和理塞都要俾連登仔屌

星期日遊大埔

多謝銀髮族手足

和你suck

和老塞

啱啦，宣傳多啲，等班廢老去排隊
阻住晒班有事要出行嘅人

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

掉佢落海啦

同搭87k 轉車去太埔墟差唔多時間

多謝手足

睇來可以宣傳而家朝早黨鐵出閘免費

就算要收錢, 咪又係比$2
都係會當觀光船

邊有得輸

癈老真係無叫錯

個樣要夠老

佢算係廢老定和理非？

廢老好衰

廢老式啟示

一聽就知手足黎

廢老助攻和你塞

手足就手足
唔好叫人廢老

多謝支持和你suck

戰術排隊

廢咩老
手足黎
不合作運動
和你排隊係大埔特別技能

可能係手足，不過老左啲

當西瓜咁扔落海啦

廢老先係玩和你塞既最高境界

on9 講緊罷工呀，依家廢老幫手和你塞仲屌鳩人地

上黎問做咩姐？想無差別攻擊市民咪去做囉

廢老和你塞

所以廢老就係社會害蟲